曹星如：想重賽 證實力

一次頭部互撼重創，幾乎撞走「神奇小子」曹星如（Rex）的22連勝，但他昨主場在《王者對決3》雖然前額瘀血壓至眼部，仍堅持4個回合，最終在拳證提早中止比賽，以點數擊敗前世界冠軍河野公平，衛冕WBO超蠅量級國際冠軍金腰帶。這「愛妻號」在擂台上為傷勢向太太致歉，痛哭過後隨即被送院，幸證實並無骨折。曹星如表示將視乎傷勢，決定會否在6個月內重賽，讓自己再證實力。

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

講定先

就睇下佢會唔會重賽

唔好畀五毛轉移視線

你on9? 無左牙古路?

那咁先係架ma

睇死得個講字

重賽你死左喇 世界冠軍

真係肯重賽就支持你

咁都有得屌

講得呢句, 證明上場佢都覺得有D不公啦

癡撚線

養傷養到河野40歲先打

係咪想還番對拳套比hkbn

交代=借口/做戲

班港豬仲要係咁幫佢笠光環
而家當事人都覺得唔好意思

未發生唔評論

同人地經理人再傾過比賽，最快都要成年時間，到時河野38歲，家陣佢都走緊下坡。佢自己都心中有數，係造馬先贏到喇。

支持

[quote]講得呢句, 證明上場佢都覺得有D不公啦[/quote

識拳既人都知今次唔係一場好比賽啦，係班on9港豬小學雞學人講規矩拋書包啫

係覺得你班鍵盤戰士麻撚煩啊

到時真係打又贏埋連登仔可以點賴？

又想打假賺廣告費

咁佢自己都3x啦

人地咁老 唔光彩

上星期被評為唔識睇拳賽的人,今後曹先生的拳賽就不用睇了.

收買裁判

20幾歲打吖叔都差啲俾人ok

佢係想證明實力，關咩公唔公平事
係度腦補真係戇鳩鳩

唔係全盛時期

重賽 連登仔屌
唔重賽 連登仔屌

波台...

收手啦戲子

你估打爛仔交話黎就黎咩on9

講真係想一路拖唔打井上
等井上升磅做拳王

自己年齡都唔細, 挑下井上
搏盡無悔啦
輸咗冇人怪你

咁井上夠廿幾歲
點解要叫個3x歲曹同佢打?

差6年大佬。

唔係不公 係贏得唔夠精彩 作為一個運動員 一定想贏得乾淨利落

贏得光彩真係諗唔到仲有咩人會屌

連登仔: 重賽都係黑哨

懷疑你啱啱o camp完

隻眼腫到咁
抖一抖 book 場set 戰術 操番起 半年啦

要刷分 不了

咩叫贏得光彩，依家造馬呀?

我同你講
就算贏得光彩
我肯定個撚個連登仔都會話
係河野老先贏到

我撐你呀星如，重賽打柒汁男，等D幫日本仔含撚吞精既on9連登仔無野好講

賤輝40幾歲都連贏3場啦

屌，咁呢個係事實，你估佢俾人屌冇原因? boxing係界係咁架啦，咁你打老將係預左俾人屌架喎，但至少你到時真真正正贏左咁先叫真正有勝負咁解啫

贏左會屌係打個差唔多4張野嘅呀叔不知所謂

輸左會屌係連個差唔多4張野嘅打唔贏垃撚圾

一撚定會

以連登仔乜柒都反嘅性格

唔重賽屌，重賽又屌
睇嚟佢要獨力剿平中共政權再直鏟isis先唔會再有人屌

到真係打 > 睇死佢俾人ko
到佢又贏 > 睇死佢又係屈黑哨
就算唔係黑哨 > 睇死佢唔敢打井上
到佢打 > ..... 無限loop

呢班豬隊友，話唔定有心靠害😏

慢慢黎 打完河野 打井上 haters會無聲出既最後

你估佢自己冇諗到呢點咩? 佢唔刷個朵出黎就一無所有，但刷分就一定俾人屌但就會有名有利，佢除左打拳仲有d乜野? 佢班團隊又垃撚圾，佢用一個最保守既玩法係無錯架，但俾人屌又有幾唔正常先?

係，你慢慢玩到打得贏其實係正常，但個過程俾人屌都好正常，成班專家非黑即白做乜鳩，香港boxing館先得幾間幾時出現咁多專家

支持你重賽

證實力=之前造馬 講得出呢句個班人識唔識睇中文?

提早中止比賽即係打唔足全場，對手仲有力氣同埋自己都仲有力氣但係自己受傷令到比賽中止，打亂哂雙方既部署。喂，可能河野公平係想臨尾爆氣收曹星如皮呢，策略呢D野你估唔到架喎。

佢講得出證實力代表住未到最後一刻都唔知邊個贏，佢想打到最後一刻呀，明唔明呀? 喂輸左都可以證明自己實力架喎，如果實力淨係用贏輸黎分既話咁好on9啫，力量同技巧固然重要，但係係比賽中見到臨場反應同埋策略都係實力既一部分，即使佢最後輸左但係佢打得出自己既節奏同策略，咁都證明到自己既實力吖，只不過唔夠河野公平勁啫

屌打一場要等半年
快啲打井上吧啦，冇幾多年巔峰淨架啦

加油！

輸 唔緊要 好似今場咁傷哂都繼續打先係香港精神架嘛

喂屌重賽果d撚樣，人地日本仔都話下年重賽係好日子架

而家怕左你地重賽啦又要呢樣果樣，唔好為屌而屌好麻

利申：之前唔係曹星如fans，但真係重賽無論贏輸都會支持佢

排骨仔都唔知捱唔捱到我一拳
仲話重賽

算啦
連登仔最識踩低/睇死自己人

無時間唔打了
88

同年
高登仔：差6個呀大佬

睇黎要同年同月同日生先有得打

打第個啦好嗎

晒氣 連登仔要搵野屌 1拳打爆個地球都有野可以搵黎屌架喇

鍵盤在手邊有得輸

連登仔以為自己既支持好撚重要

Thats good

明明係考慮
講撚到佢好想好想咁
小心地滑

我好想打架 經理人都想我重賽 河野果邊都想咁做 但係我醫生唔比牙

到時唔夠打咪又扮受傷囉嬴硬👍🏻

呢舖真係撐你

例牌架啦👍

係阿我當時狀態唔好先比人打柒
而家好返經理就叫我專心準備下次人生最大挑戰
對唔住阿老婆 我地香港精華No.1

咁先似樣㗎

佢地咪收下聲開下膠post當無事

唔重賽又話人淆
話重賽又話人得個講字
係咪要人死先肯收皮？

你都on9 比人打傷左對佢自己發揮都有影響啦

再一次證明 係對人唔係對事

有冇人記得之前連登有人約比武，點知出到黎一個肥仔一個排骨毒撚係中大手舞足蹈耍馬嬲戲

在座咁多位應該都係差唔多

咪搞咁多啦，趁井上未升磅就快啲約佢，再打河野足證你成個團隊只為dum波鐘避開井上

好想睇返條片

一陣又用點數計

保持兩秒距離先

個肥仔覺得自己好勁架 風火輪fing中一拳當自己贏咗即刻叫停
斷估宜家有份屌曹星如打假啦

連登仔現實未又係讀書唔多既柒一條

唔重賽又唔公平
重賽又話唔打井上
盲反真係做乜都反到

個兩條友真係出黎打已經係高質連登仔架啦

重賽唔係問題，記得搵連登仔做裁判

香港人 先減100分

首先本人覺得冇唔公平，已經贏左

係咪一開始話每人一拳，鬥快投降

咁又係
既然咁多連登仔覺得唔公平又單手打死老虎
搵個最勁既代表連登出賽打死曹星如啦

呢個好似係之後扮龍門，話個排骨彎低身已經系認輸

要打死嫁 如果唔係又唔公平

多數唔會重賽
咁做係冇意義
不過會唔會之後"私底下"2個練習賽
就好大機會啦

連登仔真係點都搵到嘢嚟屌，拜服

我係呢到呼籲睇呢個post嘅小學雞 上連登勿認真 我知有唔少假膠借緊如仔刷存在感/5毛玩分化 希望你地唔好當真走去一齊盲反如仔

想做個典型嘅麻撚煩香港人就要mon實呢個post學野

有得收多筆門票錢都話冇意義
私下打就真係冇意義啦

過2個星期就無左件事架啦

雖然現實中無咩可能，但如果Rex打贏井上嘅話真係想知連登仔可以點屌佢

你幾時死? 呢個世界冇野滿意到你架啦

日本人會為左錢唔幫自己人？

有風度

其實發表D唔洗負責既言論真係好過癮既姐 不過我希望你係現實唔會係D咁既人 廢事你比人打死

造馬囉
不過如果真係發生我都會有少少懷疑

想學盲撐港豬就學下呢到
從來唔敢正面回應
唔支持就係鬼😡
腥港你值得擁有

肯重賽真男人
輸贏都唔重要

假拳如稱號深入民心

有唒國際評判，醫生，都可以話假拳

對手係前拳王呀，你覺得用錢可以收買？

係咁勁就應該越級打 the rock

做唔到單手打穿tyson心臟就收皮啦，連登仔識變超級賽亞人又要話你知?

啲評判醫生都係佢既人呀嘛
連登神探查到既

重實 又賺一筆

係香港人都得
不過要符合以下條件：

1：唔可以係職業拳手，唔可以謀利，有人搵佢拍廣告唔可以接，窮到乞食就最好，否則就係「咪又係為左錢」；窮得黎又唔可以接受政府資助，否則就係紅底/寄生蟲/浪費納稅人金錢

2：唔可以係蠅量級，否則會比連登仔一拳打死，渣；但又唔可以太重，太重既話就係屈重量，唔係真材實料

3：對手要同自己同年同月同日生，如果細過對手就係專揀老野黎打，大過對手就係蝦細路

4：對手一定要係呢一刻既世界級拳王，如果唔係打拳王就一定係刷分；但打拳王又唔可以打贏，否則就好可能係黑雞

5：唔準講規則，講規則就無可觀性，贏得唔光彩，要一拳KO先叫贏

6：連登仔保留更改及解釋上述條款既權利

成個拳擊世界都係圍住曹星如轉，所有拳手，拳證，評判都係為咗俾曹星如收買而存在

河野多多都受啦、今次比你KO 又點話、最緊要有錢齊齊搵

今場得單眼都贏你點數班戇鳩都唔滿意啦
洗撚理傻鳩咩

舊年井上打河野直頭差成12年
日本人有冇話贏得唔光彩

2ch可能有

連登仔：
唔肯重賽即係肴底，身有屎，假拳
肯重賽即係自己都認假，唔公平

立於不敗之地

呢舖就似樣啦

支持重賽 唔係有拳王做到都唔服眾

想證明比人睇就一早棄權 唔係用拳例碌返黎

同班垃圾講道理都係晒口水

話時話 曹星如唔係洲際冠軍咩
做咩係國際金腰帶

當我無講過 失智記錯

咁咪可以賺多筆

井上6rd TKO河野, 無得比

證實力就打井上啦
再唔打走下坡成世無打過最強會係憾事

井上真係打撚到河野訓低WOR

讓賽

今場冇俾人KO符碌贏點數就算啦 仲想重賽駁俾人KO咩

係香港人都得
不過要符合以下條件：

1：唔可以係職業拳手，唔可以謀利，有人搵佢拍廣告唔可以接，窮到乞食就最好，否則就係「咪又係為左錢」；窮得黎又唔可以接受政府資助，否則就係紅底/寄生蟲/浪費納稅人金錢

2：唔可以係蠅量級，否則會比連登仔一拳打死，渣；但又唔可以太重，太重既話就係屈重量，唔係真材實料

3：對手要同自己同年同月同日生，如果細過對手就係專揀老野黎打，大過對手就係蝦細路

4：對手一定要係呢一刻既世界級拳王，如果唔係打拳王就一定係刷分；但打拳王又唔可以打贏，否則就好可能係黑雞

5：唔準講規則，講規則就無可觀性，贏得唔光彩，要一拳KO先叫贏

6：連登仔保留更改及解釋上述條款既權利

呢篇野冇得頂!!!!

打得成你先出黎認叻啦護主犬

得罪講句
井上真係挑勁人機好撚癲

又做多場

又買多層樓

醒目仔

又話黑哨，係啦係啦，3個專業裁判都比人收買哂，識睇識分析又識比分指證佢黑哨果d都比人收買埋啦
而家上連登cc台好似去錯d大陸網咁,成班憤青乜都鳩估鳩屌

笑撚到仆街